[Switch/3DS機主討論]|L.A.Noire|Doom|RocketLeague|Skyrim|Marvel|(65)

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
10月27日 Super Mario Odyssey 超級瑪利歐奧德賽 [中/英/日文]
10月31日 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch [英文]
11月7日 UNO [日eShop]
11月8日 Sonic Forces [中文]
11月9日 無双OROCHI2 Ultimate
11月9日 戦国無双 〜真田丸〜
11月9日 真・三國無双７ Empires
11月10日 Snippeclips Plus (你裁我剪! 斯尼帕Plus) [中文] (持有原版者可透過買DLC升級)
11月10日 Doom
11月14日 L.A. Noire
11月14日 LEGO Marvel Super Heroes 2
11月18日 The Elder Scroll V Skyrim [中文]

3DS:
10月26日 符文工房4 廉價版 [日版日文]
10月26日 符文工房3+4+OST收藏版 [日版日文]
10月26日 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY [日版日文]
11月2日 Girls Mode 4 Star Stylist
11月10日 Mario Party: The Top 100 [美版]
11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月 [全版本都有 中/日/英文]

Amiibo:
10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo x3
11月10日 Zelda BOTW 四英傑Amiibo x4

iOS/Android:
11月尾 動物之森: Pocket Camp 免費 [日/英文]

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Sonic Forces [日eShop]
# Oceanhorn [美eShop]
# Lost Sphear [日eShop]
# Project Octopath Travelers [全eShop]
# Pokken 寵拳 [全eShop]
# Monster Hunter XX Nintendo Switch Ver. [日eShop]
# Voez [全eShop]
# 雷射超人傳奇決定版 [歐美eShop]
# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2018 [歐美eShop]
# プランテラ DX [日eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# Spelunker Party! [全民地底探險英文版] [歐美eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(64)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至11月14日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2017年 秋:
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 主機 10月27日 超級瑪利歐奧德賽+酒紅Joy-Con+主題保護套+Switch本體
Switch 硬件 10月27日 酒紅Joy-Con
Switch 10月31日 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
3DS 11月2日 Girls Mode 4 Star Stylist
Switch 11月2日 ロロロロ 1200YEN E-Shop限定
3DS 主機 11月3日 精靈球主題New2DS
Switch 11月7日 Sonic Forces [中文]
Switch 11月7日 UNO [日eShop]
Switch 11月9日 無双OROCHI2 Ultimate 6800YEN
Switch 11月9日 戦国無双 〜真田丸〜 6800YEN
Switch 11月9日 真・三國無双７ Empires 6800YEN
Switch 11月10日 Snippeclips Plus 30USD/原版買DLC 10USD
3DS 11月10日 Mario Party: The Top 100 [美版]
Amiibo 11月10日 Zelda 四英傑Amiibo
Switch 11月10日 Doom
Switch 11月14日 Rocket League $19.99 [eShop先行,實體待定]
Switch 11月14日 L.A. Noire
Switch 11月14日 LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
Switch 11月18日 The Elder Scroll V Skyrim [中文]
Switch 11月21日 Tiny Metal
3DS 11月22日 逆轉裁判4
Switch 11月28日 生化危機 啟示錄 1+2 40USD
Switch 11月28日 生化危機 啟示錄 1 / 2 [eShop限定] 各20USD
Switch 11月30日 信長の野望・大志
3DS 11月30日 進撃の巨人2～未来の座標～iOS/Android
11月尾 動物之森: Pocket Camp 免費
Switch WWE 2K18
Switch 卡啦OK Joysound for Nintendo Switch 免費
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]

2017年 冬:
Switch 12月1日 Xenoblade 2 異度神劍 2 [中文]
Switch 12月1日 魔界戰記 DISGAEA 5 [中文版]
Switch 12月1日 PuyoTetrisS 魔法氣泡俄羅斯方塊S[中文版]&更新
Switch 硬件 12月1日 Xenoblade 2主題Pro Controller
3DS 12月14日 牧場物語 雙子村Plus
Switch 12月15日 瑪利歐賽車8 豪華版 [中文版]&更新
Switch 12月21日 リディー＆スールのアトリエ
Switch 12月21日 One Piece海賊無雙3 豪華版
3DS 12月28日 Mario Party: The Top 100 [日版]
Switch Payday 2
Switch ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch Worms W.M.D 百戰天蟲
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) 免費
Switch Gal Gun 2
3DS 妖怪手錶Busters 2 秘宝伝説バンバラヤー

2017年內:
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch シノビリフレ 閃乱カグラ [eShop限定] 1
000Yen

2018年春:
3DS 1月19日 星之卡比: Battle Royale
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
Switch 1月25日 你的四騎姬教導譚
Switch 3月 進擊的巨人2
Switch 4月 閃電十一人 アレスの天秤
Switch 星之卡比: Star Allies
Switch Dragon Quest Builder 1
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Steins;Gate Elite
Switch 薩爾達傳說:曠野之息 [中文版]&更新

2018年:
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon 核心向RPG作品
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch Gal Metal

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列
Switch Yooka-Laylee
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Owlboy
Switch Fe
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判

有冇巴打準備狗沖去買LEGO Marvel Super Heroes 2?

留名

2017最佳手機驚投票
火紋mario鯉魚王入圍

香港出咗未？
打算狗衝，第一集勁好玩

上網見到喜利返左Lego Marvel 2，不過係PS4版

同埋今次有中文版，唔知配音會唔會變左普通話
之前個隻Avengers Lego中文版係普通話配音，仲要冇得轉返英文 不過係PS4，唔知Switch有冇呢個問題..

新po劉明

GamesIndustry reports that Nintendo will begin to ship its products to European retailers closer to launch than in the past. By doing so, the company is looking to ensure that release dates are not broken.

Today’s news will have an impact on the smaller stores who order their stock through distribution in particular. These retailers won’t have as much time as they did before to ensure that products are delivered to customers on time. They may have to spend more on next-day delivery so that items are provided on release day.

Nintendo said in a statement that it is “consistently reviewing its shopping schedule” so that its European release dates are honored.

歐洲比人祭旗
幾時到香港

唔係第一次啦
之前XY 偷跑搞到成個歐洲遲人一個禮拜先有其他PKM GAME

大家仲記唔記得要俾月費呢樣野

火紋手機版係幾好玩

幾時開始，係咪18年1月？

18年,幾時就唔知

直銷FB 話12月1先有

]是咁的，今年仲有兩個月剩，禾地有幾個FD子會離開香港一段時間
所以趁烈士們未走前禾地要搞個聚歡送佢地
今次會卜有電視既地方挽（巧似系）

12月23日（六）
聚：

1.

2.

3.
4.啤咩bear
5.芒享巴打（留名）
6.毒到出世（留名）
7,灰色[/quote][/quote]
8.alongbb（精神出席）

LA noire，我依家用緊64gb卡但之前dl左NBA得返39gb左右，夠唔夠玩到LA?

咁遲

夠

thx

唔撚係掛

咁爽性去美國eshop買算

美版有中文

係咪直接用信用卡買？

逆転 冇中文玩撚咩

有冇中文

有冇人知隻marvel super hero2 玩coop會唔會好似lego city咁lag機

Lego city中文版係咪普通話配音？我驚Marvel都係

出左6集5隻外傳都係咁玩，除非你話你一直都係玩老翻啫
逆轉除左6識少少日文都應該OK喎，我喺日經學過初階都過得到
6通靈part真係唔明做緊咩

美版幾錢

Snippeclips Plus (你裁我剪! 斯尼帕Plus) [中文] (持有原版者可透過買DLC升級)

唔洗買，主動update隻game自動變中文

tetris 其實好唔好玩

唉屌買貴左
冇貼紙冇盒儲
以後有實體嘅唔會preorder
play9me屌佢老母
買digital 蝕撚曬

我係想講升級做Plus 版
可能寫得唔係幾清楚

好玩
但對戰好唔平衡
Puyo太屈機

記得6代有一章講落語睇到我

Play 9 u version

Open-world games are broken, and spent 2017 trying to fix them

光田 康典
Xenoblade2の発売まであと半月。TVCMが公開になっております。今回のCMは個人的にとても好き。やっぱりゲームのCMはゲームらしさがないと・・・。
It's 16days until release of Xenoblade. It's so cool Xenoblade Chronicles 2 TVCM.

TLDR

Pokemon Ultra Sun & Ultra Moon (3DS) – 9/9/9/9
Call of Duty WWII (PS4/XBO) – 9/9/9/9
Wolfenstein 2: The New Colossus (PS4/XBO) – 9/8/9/8

估唔到依隻pkm都咁高分

無得參考，lego city有中字無中配
但Lego world中字一定配普通話

Plus版要比錢up喎，而且邊估到佢會出實體版

Plus版係要買DLC，我以為佢講要買DLC先有中文

我都係digital估唔到佢出實體

不追 收二手算

懷舊撚咪高潮
劇情撚暫時唔滿意

無doll坐咪行到痴線

59.9

新po留名

今年買埋隻Rocket League同埋買返隻PK拳就收檔啦
跟住睇下steam聖誕個期Doom同Project Cars 2有無特價

『精靈寶可夢 究極之日／究極之月』最新遊戲影片

pokemon世界第一

88分

名為「皮卡丘(Pikachu)山谷」，有著大量皮卡丘(Pikachu)的地方！

岩岩買左la noire

Game Awards 2017 提名名單

Game of The Year

The Legend of Zelda: Breath of the Wild
Super Mario Odyssey
PlayerUnknown’s Battlegrounds
Persona 5
Horizon Zero Dawn

等睇PUBG

任豬要2選一
分薄票源邊個最開心

switch 真三國無雙7 empires 有無中文版？

Google search

The Game Awards vote

可以投票

Best Handheld Game
老任比左變多錢5隻都係3DS

ARMS都入圍Best Fighting Game

個人私心zelda大於mario
zelda根本係基於一位新遊戲去加返固有元素,而且出黎既成品仲要超出現在開放世界game既水平,完全係達到業界教科書既程度
而mario就真係單純好好玩,但影響力個人始終覺得不大於zelda

投左zelda

same

Zelda的確係後期開始有種loop既感覺，覺得悶
而mario比我就覺得每分每秒都好有新鮮感，get fun
但zelda一開始所達到既高度，比我既震撼，係mario絕對比唔到既
而且，有時玩下玩下，真係會覺得自己去左hyrule大陸咁

Mario Bros. Set to Jump to Big Screen in Movie Deal with Universal’s Illumination

horizon唔係好多人插大而無當咩，咁都有份

咁上面五隻都係有讚有彈嘅

有冇買左l.a. Noire 既巴打幫手睇下入面有冇得轉日文

唔係好覺有in game轉

但一時三刻都諗唔到第二隻取代佢個位

無買過online，內存都得返10G

LA noire好好玩，夜晚玩驚驚地(可能係我細膽

見驚舖貼住呢隻係英文，平時買如果同時有日文係寫埋個日字(好似係

想問無外置sd card run唔run到la noire

爭乜鬼，咪又係食雞攞

投咗P5

NS二手game又唔係平得多，又有排等

Rocket League一開四TV MODE畫面真係慘不忍睹
去返3DS級數,孖車都無咁嚴重,要時間適應下
同埋4打要各自開一個USER ACCOUNT

還好GAME MODE多咗同ONLINE
可以誇機(係無PS4),至少好玩過FIFA

有無人知METROID CAR點開?

哇大佬隻game二千幾yen想有幾高質素

我steam玩開，其實係咪可以唔洗買都得

你遲早都要買架啦

Metroid Amiibo?

我PS4玩開,CAR PACK都買晒
買埋SWITCH都係預咗招呼人,至少有四個手制先

任天堂註冊大亂鬥商標
希望快啲有大亂鬥新作

port

票已投
Zelda,Nier,P5 2票,
BH7,Splatoon 2,Mario,FE Echoes 1票

Switch手提帶上飛機ok?

lm

得日文版

個人推測應該係中行，因為xb2同一日岀

Lego marvel 美e shop 係咪已經有？有冇中文？

嘩搵啲咁既野黎靠飛呀

得，建議Hand carry
利申：成日帶

無問題 上個星期同女朋友係飛機打完

有鋰電池好似唔可以寄倉

岩岩星期日係飛機打完
好掛住日本

聽聞skyrim今日偷跑

skyrim 唔會
隻Game入面已經有好多Lore講返之前既野

唔會

我係preorder 左plus 版
玩又同人同時開始
又冇得儲
嬲

又要炒邊個

炸彈人R 大型更新

Konami Digital Entertainment, Inc. announced today a new update for SUPER BOMBERMAN R that includes a free 3-vs-3 game mode, as well as a stock of new characters.

Designed specifically for future eSports initiatives, the new Grand Prix mode is a team versus mode that pits two teams of up to 3 players each to battle it out in different arena stages using new characters with special abilities. The Grand Prix mode includes several matches:

"Crystal" Match – two teams compete to earn points by collecting crystals. Watch out for bombs! If you’re blown away you lose half of your crystals. The team with the most points at the end of the round wins.
“Basic Bomber” Match -- two teams compete against each other using standard Bomberman rules. Each team begins with a set number of lives. To win, take out your opponents to earn the most points before the time runs out.

The new update also introduces 9 new characters, a new world – World 7 – to the story mode, as well as a variety of other new stages and accessories.

patch note

賺到笑

想問下大家，如果我想買隻移動電源，見到有幾隻牌子都可以出到USB PD，但個輸出好似係2。4A，想問下咁其實可唔可以SUPPORT到SWITCH個DOCK MODE呢？
因為平時都要出去工作，加上亦都會拎去朋友道玩，如果可以寧願揀拎移動電源仲方便d

其實主要睇係SUPPORT PD定係要輸出3A呢？
thx

有PD ,出到5V3A,用type C to C 有齊就應該出到原
裝效果一樣的dock mode

其實得,但可能會check多次

xenoblade 2其實偏向精神續作,同前作無咩關係

手提帶 下星期去日本驚夜晚冇咩做 打無雙

架mario車好靚

ファイアーエムブレム ヒーローズ【フェーちゃんねる 2017.11.15】
原來LIVE緊

新主線

淨係打石抽角,但係啲5星角都冇練過

謝巴打 咁尋日出嗰個係local launch？香港冇

xenogear玩家表示,之後幾集其實都幾獨立,無咩所謂

都幾common 次次飛都見有人打

無問題 冇女朋友淨係打飛機

skyrim故事上都有太大關係
但好似專有名詞你會唔知咩黎
雖然隻game入面好多書睇

skyrim有繁中？!

有

補充
歐美偷跑左，確認內容有繁中
唔似得隻doom咁
有無人行過可以留意下香港今日有無偷跑

呢度都有條粉皮試過唔小心寄左倉
仲要連兩對joycon

你班友仔有玩開 有冇去個rocket league poat 留言

188未有

小圈了

ConcernedApe
I'm working on some new Stardew Valley content, to be released with the upcoming free multiplayer update. This will affect single-player, too! I'll share more when the release gets closer. Though I'll keep some things secret (more fun)

炸彈人依家更新完值唔值得再買番
之前放撚左

正喎

可以咁講，其實即係美版，日版，行版分別
只不過今次PS4行版準時岀先

英文好深咩？

已射

日伏出未

新世代火紋真係好識討毒撚歡心

?

已經唔係正統王道game，辣殺

HKQ肥仔 XB開訂

要5條魚

G POINT都係4字尾
不過個垃圾就咪幫襯啦

一開波買硬食左 仲放左係屋企

等緊skyrim

2018有NS火紋

從來無幫襯過

無mod心大心細緊

其實有咩分別 除左平左勁多

我係日shop做折果陣買

X2 2百幾 勁抵玩

唔知出唔出到

skyrim出未呀屌

個官方繁中算鳩數啦

出晒名譯得極差

如果想訂xenoblade2 限定版既話 有咩門路?
我見amazon 賣14000yen連expansion pass, 有冇邊度再平啲 ?

香港game舖有開訂

xb要咁貴咩
原來8600yen

Hkq有咩問題 我覺得佢好好wo

skyrim 係咪主要睇佢故事, witcher3 咁??

以前就好
而家仲貴過出去買

之前無睇價訂左，原來仲貴過一對joycon

xb真係咁好玩咩 睇落唔係咁吸引,等夢幻之星好似重好

我覺得xb好玩過夢幻之星好多

KUSO2唔好玩啦

你買咗pkm未，我諗住一日爆機

等佢出左多啲game play先
冇玩過前作,上網睇公開左既片段好似打得好慢煲緊醋咁

故事好唔好就見人見智

但tes係玩自由度 你鐘意可以屠城殺晒啲npc

主要玩mod

Ps4 marvel係英語中字
switch應該唔會普通話掛

有冇鋪頭返左Marvel Lego水貨？

觀塘唔見

訂左唔急

LA noire點較字幕，屌佢連英字都無點玩

連登仔精通8國語言喎

屌，真係無字幕

唔係咁搞笑下話...

原來有

google見到個大陸仔屌無字幕，原來有得較

手提mode玩會唔會太細隻字

好過sonic先

Sonic $268好似幾抵

啲人話幾粒鐘玩完，我懷疑筆直落晒啲動畫度

唔好晒錢

今日都係未有偷跑

arms中文化

不了

垃圾

留名睇聽日港任出通告

129.3點做野

想問一樣野
如果隻game down左係internal個32GB想轉去sd card
係咪只能del左佢再down咁反智

Should've been Splatoon 2

想問下炸彈人更新咗啲乜

買左部新機 但係用dock連到電視連唔到電腦個mon 可以點?

Switch
79,958

PS4
20,021

New2DS LL
10,323

New3DS LL
7,296

PS4 Pro
6,037

Vita
3,210

2DS
1,484

Xbox One X
1,344

New3DS
266

Xbox One
121

PS3
41

Wii U
36

紅字為本週新登場硬件

上幾頁有

任豚連XB都狙擊埋

會唔會香港都賣得多過日本

option咪有subtitle

請問巴打LA noire買幾錢？

1 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 73,315 652,284
2 PS4 コール オブ デューティ ワールドウォーII（同梱版含む） 17/11/03 67,044 235,368
3 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 23,130 1,318,138
4 PS4 ニード・フォー・スピード ペイバック 17/11/10 20,964 20,964
5 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 14,027 802,472
6 PS4 アサシン クリード オリジンズ 17/10/27 11,051 82,742
7 PS4 ARK：Survival Evolved 17/10/26 10,253 103,800
8 3DS ガールズモード4 スター☆スタイリスト 17/11/02 9,650 41,826
9 PS4 .hack//G.U. Last Recode（限定版含む） 17/11/01 6,659 68,475
10 PS4 ソニックフォース 17/11/09 5,938 5,938
11 PS4 OCCULTIC;NINE （オカルティック・ナイン）（限定版含む） 17/11/09 5,846 5,846
12 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 5,498 634,850
13 PS4 グランツーリスモSPORT（限定版、同梱版含む） 17/10/19 5,439 182,440
14 NSW ソニックフォース 17/11/09 4,686 4,686
15 PSV OCCULTIC;NINE （オカルティック・ナイン）（限定版含む） 17/11/09 4,595 4,595
16 PS4 DJMAX RESPECT（限定版含む） 17/11/09 4,376 4,376
17 PS4 太鼓の達人 セッションでドドンがドン！（同梱版含む） 17/10/26 4,002 39,925
18 NSW ポッ拳 POKKEN TOURNAMENT DX 17/09/22 3,862 115,691
19 3DS 真・女神転生 DEEP STRANGE JOURNEY（限定版含む） 17/10/26 3,533 74,180
20 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 3,085 267,322

紅字為本週新作

聽說任天堂十月在日本註冊左大亂鬥商標for遊戲
但個名好似是3ds/Wii U版個名

online service連大亂鬥Switch GTAV一齊出

又打J

任豚（你地）真係好撚嘔心

多咗好多新角色用
同埋新mode 錦標賽
幾好玩 但係online都係冇人

有gta iv已不錯

D新角色超型

Starvalley bug都未搞掂
聯機同新內容仲要等幾耐

玩到整返好間社區中心 所有女角十心 結埋婚
而家無乜動力玩
等佢出聯機

有咩大bug?

ms電話又唔掂，console又唔掂 不如直接退出啦

ARMS ver4. 0新場地 新角色

亞洲唔掂咋喎

咁上面個表顯示緊邊到地區銷量

打到 lvl 12 之後停咗玩

依家唔敢返去打 ranked match... 早幾日試過玩 party mode 都俾人打到仆街

啱啱先出咗部xbox one嚟玩獨佔同埋上世代無remaster過嘅game
利申：三修

美/日都可以用香港信用卡買

其實玩過steam版係咪唔洗買switch版

新角 新場 新屬性 新mode

Full patch note

我前2日玩由LV12跌到LV10,再升返11
好難玩

[/quote]
8.alongbb（精神出席）[/quote]
屌你班仆街

XB喺歐美有市場
至少唔會蝕

Uk 4days 80k
對比pro首周50k
Switch首周80k

想問下12月嘅bio係第幾集嚟

啓示錄1+2

同ps4 版一樣內容？

見啲人話switch 可以2p

想問下12月嘅bio係第幾集嚟
啓示錄1+2
同ps4 版一樣內容？
包埋dlc
見啲人話switch 可以2p
係

仲有多左隻魔界村小遊戲

日本
Xbox賣得最差既地區

想問下知唔知而家買得到個d流動差電器，有邊幾隻可以對應到switch tv mode呢？
係咪只係得紫米10號同RAVPOWER呢
另外ANKER 20000mah個隻得唔得呢？
因為想買隻比較輕身d又支援到SWITCH TV MODE，所以想睇下仲有邊d可以選擇

正，必買
我自己剩係睇達哥玩過，自己就未玩過，終於買第2隻switch game 喇
買咗la noire嘅巴打覺得點？好唔好玩同耐唔耐玩呀？

咁你第一隻係咩

MH

LA noire 幾正，當gta咁玩
不過隻game較極都係咁暗同埋買實體都要down 13gb data真係on99

暗到眼盲

咁多老任game都唔岩咩

睇評測L.A. Noire好似移植得唔錯

有趣過原版

joy con瞄準好玩

太耐冇玩搞到冇電熄機 會唔會好傷舊電

會核爆

嘩，要down咁多嘢
本身部機有幾多GB㗎

真係唔太啱
依家係得bio同la noire有興趣
出GTA就正嘢

有新元素又可以一屌

會好傷，但都已成事實
之後小心啲
以後要長擺就50% 熄機

真係太耐有可能死電

得32GB,重要好多game d save都唔細
快手買多張卡,記住讀寫速度要有番咁上下(~80mb/s)

佢之前個server lag到... 而家無人就岩啦

bio1+2,2係下載
咁使唔使插住張卡先開到game?

20美金一年都唔係話好貴

Source?好假既感覺

價錢講咗好耐啦

開左doom黎玩
我以為自己近視深左

係咪睇得火影多 覺醒寫輪眼

唔知係咪因為得720p
乜都好濛

turn off chromatic aberration for Doom

想問下關於大蛇2,
已有2對joy con,點2p

番工冇野做好撚悶,有冇人吹下水
大家最想switch會出咩驚
我最想有patapon,太鼓,機戰,勇者別囂張
until dawn/last of us個類睇劇game同
bio7/outlast個類逃生型恐怖game

但係依2隻都係sony開發應該冇可能

off左

講緊內容，特別係cloud storage
價錢我緊知

出返set手制果合個位先 2對手制各自禁l+r 先入返game

任天派收左皮

thx巴打,以為要game入面連joy con

2p次次都要+入 角色又要次次轉 有少少煩

有冇音樂拍子game好玩？

Switch

skyrim香港仲未有

thumper
voez
splatoon 2

行文好撚支那
支持X 支援O
視頻X 短片O
默認X 預設O
支付X 付費O

X玩FB話聽日先有

有隻打棒球有試玩

有冇名

試下魔神少女音樂外傳

歐查左未?

鬼唔知聽日有貨

想問下邊度仲有得訂XB2典藏版
岩岩去Gpoint話爆訂
信和/好景仲有冇收訂又唔會屈你食炒價嘅舖頭

典藏版咁難搞你今日先搵

未訂過game唔知嘛
去到今次XB2想買典藏版先諗起好似訂左安全啲，但唔知仲有半個月算遲
有冇人幫幫手

去老任個網買啦

隻閃亂就出，唔聲唔聲咁到底會幾hea

mhxx同zelda邊個好玩d
十五十六緊

遊戲開發團隊 We Are Fuzzy 公開射擊遊戲新作《做個好夢（暫譯，原名：Sleep Tight）》，預定在 2018 年在 PC 和 Nintendo Switch 平台上推出。

《做個好夢》是一款生存射擊遊戲，玩家要利用枕頭等建立自己的堡壘並拿起槍在漫長夜裡對抗不斷襲來的怪物，捍衛自己的房間。

一定係ZELDA

利申MH 死忠

根本唔同級數

姐係zelda高汁d?

唔該巴打

Zelda係起碼十年先一遇嘅好遊戲
得罪講句，MHXX頂多算落足料嘅年貨

買咗Switch無玩過今集Zelda，真係有啲可惜
當然，因為Zelda明年初會出中文化更新，你可以等到個陣再買Zelda嘅

講10年一遇可能過分咗，計返GTA5距離現在嘅時間，五年一遇啦

玩緊mhxx+無雙大蛇等18年頭zelda中文

彈珠台嗰隻

Xenoblade 2 ost流出，上youtube搵，好撚正

兩隻都係eshop驚啫
又唔係正統作，唔好咁苛求啦

LA Noire 同Skyrim 兩隻冷飯game都未玩過，買邊隻好？

頂佢咩偷跑下唔洗下，抄冷飯都要準時出

Full ost?

想買番真田丸 但400幾又好似好貴

我驚我玩完usm之後寫篇文屌柒game fuck叫佢執苙算

買左LA Noire,但要有番一定英文閱讀能力先玩到(我無）
巴打可以去youtube睇下開頭gameplay感受下
但係隻game 出奇地移植得幾好,買黎當投資佢出GTA

skyrim買左，但部機唔係身試唔到

頂...啱啱上左車返屋企先見到你話買左
早知搭車過去買埋先返屋企

但係未係幾習慣明明係gta視角，唔可以打人連跳起都唔得

Skyrim邊度有得買

喺電玩買，(不過好似八點收左

平時係葵芳偷跑果間都無拎出黎，呢次咁準時

都係聽日買

無人報價大爆死

垃圾，玩到好撚嬲

No劇透thx

有乜好劇透，同上集9成9一樣

任豚繼續J寶可夢

Lego marvel好得意 仲未有得玩

收到風Pokémon Switch = Pokémon BotW/Odyssey

即係點

有野心嘅大作

收皮啦，20週年都搞撚到咁，算鳩數啦

有得玩呀 係美服eshop到買咪得囉

實係啦
Zelda, Mario kart, splatoon, MO都叫做起左個信心
之後d自家ip一定要跟返個水準

你覺得gf有能力咩

仲有人對gf有期望

有得2p就買

唔該巴打，但係想要實體唯有等

未買過online都就快用完內存要插卡了，32gb真係玩辣殺手機game都嫌少

啲低技術老屎忽食老本可以出到啲乜出黎

事不過三

skyrim遊玩中，算係順暢畫面都ok，個晃動有少少3D暈

唔係同PS3差唔多？
除左d水同樹

Switch版 720p/900p 30fps

send錯

不過la noire真係幾好玩

switch 版 lego marvel 幾時會有實體？
我見ps4已經有

響樓下已經見到有美版啦

Geoff Keighley
Expect the unexpected #TheGameAwards

pubg goty confirmed

有實體？

想問下好耐無玩無電 點叉番開佢
係咪一定要插dock叉

總之差到電就得

左上有閃電同電池icon就ok?

12月係咪應該有一次ND? 因為Zelda隻DLC未公佈，而且係12月出

game awards 12月8號

ND應該1/2月

之前講after holiday
我諗1月頭，佢18年除左mario rabbids 之外
其他全部連日子都未有

Doom multiplayer係幾好玩既

閃亂官網更新......

自從玩rocket league後
都無咩點過隻FIFA

switch出？？

講緊goty呀

unexpected嘅結果
一係兩隻都攞唔到
一係兩隻一齊攞

Horizon

隻隻都咁好，打和啦

話緊你地班垃圾啊

想問是咪唔可以帶上飛機開藍芽雙打 想同朋友挑俄羅斯方塊

未經歷過課課時代既根本就唔知我地講緊咩

起飛/降落期間唔可以,飛緊個陣我拎左個手制出黎玩都冇問題

極危險 連思覺像也失調

好掛住課課

其實唔好

佢話過如果任屎堂肯解除鎖區同中文化就做返任豚，唔知而家點呢

你見過有口齒既藍屍未？

本身以為唔得
係飛左陣佢個盞禁止使用通訊設備燈熄左之後隔離對情侶係到打mario kart雙打我先抆左個joy con出黎玩

都冇Lan線插口
點做呀

請問巴打們 係美服eshop買左之後 入game有冇得轉番做中文? 唔該晒

其實真係唔得，因為行藍芽，只係空姐唔會理你
可能唔想理或者唔知原理

應該個模式類似？ 想快點玩

在A350航班上，您可於開啟飛行模式後使用無線網絡及藍牙服務。當「禁止使用手機顯示燈」關上時，您便可關掉飛行模式。

有啲機得，有啲機唔得

咁上面問個個巴打查清楚先好啦

其實switch 個藍牙咁短程，應該無問題

Time: The 25 Best Inventions of 2017

A Gaming Console That Lets You Play Anywhere

“When you have a great game, that moment of disappointment is when you have to stop playing,”says Reggie Fils-Aimé, president of Nintendo of America. And so, with the Nintendo Switch, you don’t have to. In one form, it’s a handheld tablet, allowing a single user to game on the go. In another, two controllers slide off from the sides, allowing multiple users to get in on the action. Once they get home, they can slide that tablet into a docking station and continue playing on a legitimate home console. Gamers seem to like the flexibility: Nintendo has sold 7.63 million Switches since its March debut; it’s expected to surpass the company’s previous console, the Wii U, by the end of its fiscal year. —Lisa Eadicicco

有無巴打玩過LEGO GTA，有無伏？

好玩

上次去日本同個fd喺飛機用體感玩arms

唔該

有冇人玩過呢隻？

有冇勇者試過香港玩唔玩到switch DQX ???

啲空姐鬼識咩

照帶上去照打，唔好話開咗 bluetooth

問過SE，所有版本既DQX 都係鎖海外IP

點解安全既野可以唔理？
為左打機就乜都得？

Skyrim點轉中文？

其實wifi/bt 呢D 野真係會影響飛行安全，我唸冇一架機會冇事
真係有影響既，空姐/機司又點會唔理丫

請問how much

我朋友 我冇買

Dl版 usd64

188仲未有貨

通常同朋友先打ARMS 雙打3打4打

rocket league點可以同steam既friends 連

部機語言set english/繁體中文，入game就會自動繁中

最簡單問空姐囉
依家好多機飛行期間都可以開藍芽啦

CLS！！！ 不過聽講係代理問題

喺Steam 係垃圾

等緊joysound

唔知幾時先出，仲有唔知會唔會出咪

la noire有現貨未

其實普通usb錄音咪都用到
而WiiU時期已經出左咪

禮拜一已經有

Skyrim有貨未？

屌 旺角都仲未有

依張圖邊到來

有無澳洲巴知道澳版有無中文

Direct buy 有 四舊

Jbhifi ebgames果d係咪唔會偷跑

188依家都無係咪即係今日唔會返

冇證據睇到 wifi 同 bluetooth 對航班安全有影響，FAA 已經喺幾年前放寬咗俾用
不過唔同國家同航空公司嘅規定未必跟足，亦有啲情況都仲係會驚影響到通訊，總之叫得你熄嘅話就跟充啦 (尤其係起飛/降落嗰陣)

你地張記憶卡買幾多gb
諗緊買128定200好

200

荃豐四眼 Skyrim 398

才疏學淺... 乜有200gb卡？ 唔係應該256？

全世界無返貨咁 灣仔 旺角都無

我都係因為搵sd卡比switch先知依個世界有200GB卡

ssp金源skyrim有現貨 $458

水魚

去電玩直銷網啦，我都唔明點解好似咁少人去
佢性價比又好，大部分都係低過出面同隔離黃金
貨同款又齊
當初美版splatoon搵左成個黃金都得歐版，係佢有美版
我差唔多次次都係佢地度買

好好丁

skyrim 葵芳385

旺角問哂 佢地都唔知幾時來貨

最近出咗400GB

買咗skyrim download版，有冇人知有冇得轉同點轉第三身視點？

都係
我幾年前以為黑店，點解咁平
買多幾次信佢係因為批發價先咁平

可能係正x源隔離方便拎貨掛

但大富翁貴過出面

咩區download版有無中文

美服，唔覺有中文，可能我部機用日文，樓上有巴打話部機揀繁中就有中文

美版歐版都有中文

終於買到
聽日放假可以玩
多謝咁多位巴打喺度報價

出左官方中文字幕版

果2件敵對個名成個女人咁

レアブレイド「リンネ」をご紹介。オジョーサマ感あふれる、ゴージャスなブレイドですも！
デザインはパセリさん、ボイスは小澤亜李さんですも。

係咪仲要download

呢套18張amiibo卡係堅定流
邊度有賣

翻版

Bethesda咁撚好既

FAKE

堅既淘寶貨

出街機版mario

『ボンバーガール』ロケテストが11月18日より開催、『ときめきメモリアル』の藤崎詩織も参戦!!

有無人玩過哩隻?.......岩岩switch 出個期d 咩10 大期待game 都好似有份? 同埋係咪無實體?

未玩過，啱啱出左實體

Switch版炸彈人都有佢

呢隻都幾祈待，睇下貴唔貴先

undercover好好玩

我見eshop有37xx yen ......但又唔多見鋪頭布擺出來...所以先問下

上YouTube 睇，外國人話好lag， lag到燥左

咁大鑊
得switch係咁定全版本都lag

skyrim終於較返做第三人視角，玩到想嘔

有冇人有玩真三 我想問2p係咪要2對手制

スマホ版『どうぶつの森 ポケットキャンプ』、配信日は11月22日説がかなり濃厚に！お前ら準備はできてるか？

聽聞係全平台都lag,因為優化做唔好
Pc當初出都多爭議，呢隻你睇mc評分就知

ゼノブレイド2 紹介映像

次次一睇fb果個switch gp都心諗點解買部機返黎可以乜鳩都唔知，成日問埋哂d白痴問題
Google都唔用下

U甜微 Game of the Year：The Legend of Zelda: Breath of the Wild

USUM故事係咪好垃圾,係既唔買

未玩到有唔同

主要係一周目後

所以好悶

上次玩 中文M
今次玩 英文US
無咁悶

呃錢之作
GF與其仲浪費呢啲時間食尾水倒不如快啲咪熟部機好過啦

USUM係新人搞
搞SM嗰班去晒搞Switch版

聽聞呢隻全平台個optimization都做得好差

要唔要搵出面日廠幫手
有心無力唔駛勉強喎，定真係自視過高，寧願要面子都唔理隻驚質素，3ds就係成功例子，技術低下又唔正視，level5新過佢反而仲叻

Gamefreak: WiiU = Loser's console

班老屎忽專登留個爛攤子比班新人就真

US 10月銷量

軟件收入排行 (by revenue not by sales)
1. Middle-earth: Shadow of War
2. Assassin’s Creed: Origins
3. Super Mario Odyssey**
4. South Park: The Fractured But Whole
5. NBA 2K18
6. FIFA 18
7. WWE 2K18
8. Madden NFL 18
9. Destiny 2*
10. Forza Motorsport 7
11. Gran Turismo Sport
12. Grand Theft Auto V
13. The Evil Within 2**
14. Wolfenstein 2: The New Colossus**
15. The Legend of Zelda: Breath of the Wild**
16. Mario Kart 8**
17. Fire Emblem: Warriors**
18. Tom Clancy’s Ghost Recon: Wildlands
19. NHL 18
20. Tom Clancy’s Rainbow Six: Siege

** 不包括下載版
# NPD唔計Odyssey Bundle落Odyssey銷量
# ACO, Odyssey, Wolf 2 只計算2日銷量

硬件銷量
1. Nintendo Switch
2. SNES Mini
3. Playstation 4

# 任天堂硬件(Switch,SNES,3DSs)佔10月 2/3 硬件銷量

世界末日大爆死

樓上美國銷量黑洛無入榜，rockstar表示糞機去死

10月

原來係咁

驚唔出gta啫

出SA重製就好

Pokemon 究極之日 / 究極之月 有switch版？

哇咪搞啦掛，直接新世代啦

唔好玩啦,想係電視睇3ds畫質 ?

Golden Joystick Award

Best Storytelling - Horizon Zero Dawn
Best Visual Design - Cuphead
Best Audio - The Legend of Zelda: Breath of the Wild
Best Gaming Performance sponsored by The Sun - Ashly Burch (Horizon Zero Dawn)
Best Indie Game in collaboration with Square Enix Collective - Friday the 13th: The Game
Best Multiplayer Game sponsored by GT Omega - PlayerUnknown's Battlegrounds
Studio of the Year - Nintendo EPD
Best VR Game - Resident Evil 7: Biohazard
Esports Play of the Year sponsored by Intel - Agilities
Esports Team of the Year - Lunatic-Hai
Esports Game of the Year sponsored by Omen by HP - Overwatch
Best Streamer / Broadcaster - Markiplier
Handheld / Mobile Game of the Year sponsored by Bespoke Arcades - Pokémon Sun and Moon
Nintendo Game of the Year - The Legend of Zelda: Breath of the Wild
PlayStation Game of the Year - Horizon Zero Dawn
Xbox Game of the Year - Cuphead
PC Game of the Year - PlayerUnknown's Battlegrounds
Critics' Choice Award - The Legend of Zelda: Breath of the Wild
Breakthrough Award sponsored by Badfly - Ashly Burch
Hall of Fame - Final Fantasy
Most Wanted Award - The Last of Us Part 2
Still Playing Award - World of Tanks
Outstanding Contribution to the UK Games Industry sponsored by The Telegraph - Debbie Bestwick MBE
Lifetime Achievement - Sid Meier
Ultimate Game of the Year - The Legend of Zelda: Breath of the Wild

屈dee唔好成日咁好笑得嘛

不過l.a. Noire真係應該會大爆死，但switch版us方面唔會差ps4 xbox幾多
你睇佢個us weekly銷量,賣左幾日都仲係排得14就知幾唔掂，同期 doom首日第3，skyrim未賣淨preload都第5，rocket league就第2，淨低過mario
Amazon uk ps4最高排15，switch 25,xbox 三十幾

Take2 好dump 本sell switch game
IG推switch版LA Noire廣告(外國都係)
2K18 Switch 出實體版又賣廣告(之前行街見到)

有時我都唔想狙擊屈DEE
但大佬，你柒少陣得唔得？

專業笑匠

我都見Utube fb都係落重本廣告，睇佢d片個views數就知，
Fb兩條switch既都過百萬，utube又係
見佢咁有誠意真心唔想爆死

屌住嚟買
其實唔一定要買switch 版

2k18就算啦 辣殺驚
但L.A. 真係唔希望大爆死 真係算有誠意

又有motion control,又有hd震動，連touch screen都有埋，真心係良心冷飯

英文屎都買左隻支持下

Ns版marvel superhero2有冇中文？

2k18 switch 版我覺得良心Game
同Fifa拍埋既話

ea果邊話觀望到出年三月先再決定整唔整返switch驚
其實係咪可以當左fifa19唔駛預switch
得半年佢邊開發得切，到時又出返今年個閹版不如唔好出

fifa容咩易develop
年年都差唔多咁

巴打你又敵視對家大作

Ea 條垃圾人地2k可以做到一模一樣佢Fifa就得個名一樣
你睇佢Fifa 廣告跟本就好似Ps4獨佔咁就知佢放左幾多心機係Switch度啦 ， 我係老任就正情同佢斷交啦 ， 佢隻Fifa跟本就影衰曬成個Switch既Image

敵視EA同UBISOFT冇所謂啦

Sony同EA有deal 宣傳嗰陣淨係可以有PS個brand

cap左圖

Ubisoft友方黎架wor
下個財年會繼續出switch game好似係

隻大富翁

有啲尷尬
我情願naughty dog係友方
不過應該冇可能

隻兔兔mario成日比d磚遮咗d animation

網球唔知出唔出實體呢

有無巴打知道宜家邊度買la noire最抵

skyrim 周圍都唔覺有

So far唔錯啦我覺得

先達428

Skyrim 值唔值得入手

是咪有中文

見仁見智
睇你係咪真係好需要拎黎拎去玩

係

大埔398

USUM個特典code居然係for SM用

咩CODE? 咁多個你講緊邊個

應該講緊銀伴戰獸

用信用卡買game
打哂卡號之後無限loading
幾次都係咁

naughty dog直屬SONY
你咁樣同出面想PKM出PS4既傻鳩有咩分別

我知啊 所以咪話冇可能

有冇人試過

我情願sony係友方添

之後咪有tiny metal囉

FF下姐
屋企部電視長期比人霸住邊有時間開ps4玩

呢套有無實體
好似幾正

5分19秒

我都屎忽痕想買黎玩下，但又好似好少拎出街玩，係得屋企玩就寧願玩 pc , pc 新舊版就一早買齊晒都未開黎認真煲過，下星期 ps vr 版就預左要買，諗諗下攪到好似為左支持間廠而買咁

聽人講信和 388 , ssp 400

唔拎出去就玩番pc算啦

各人需求不同
我都買左switch版
貪佢行出廳又玩得，坐喺電腦枱又玩得，喺張床又玩得，搭車又玩得

不過用第一身會暈 轉第三身就無事

Skyrim default個fov好易暈
我次次玩都要開Console改個fov

元朗喜利 $378

外媒USGamer已打通《異度神劍2》，並作出評測。

【以下內容也許會影響初次遊玩體驗，請根據需要決定是否閱讀】

又打飛機

xb2初初出預告果時最高速跑都只係散步咁，想行得快周圍遊覽都唔容易
定係依家改返可以行快

XB1果時咪又係咁
係XBX本身先可以咁

唔知今集會唔會改返跳樓會扣血

見到試玩片有扣

正

原來你係講疑似new joycon
我喺巴哈先知你講咩

BH只有下載版

[/quote]
8.alongbb（精神出席）[/quote]
9.窮拎

屎忽痕想買隻無雙砍下人，大蛇2定戰國無雙過癮d？

火紋

之前完全冇掂過火紋 系列，玩落都爽既？

係有幾關幾有挑戰性 女角都多 但d任務好趕

核突到

8.alongbb（精神出席）[/quote]
9.窮拎[/quote]
冇左我

新手無知一問
La norie係咪得eshop有 冇實體版？
值唔值得入手

有，值

出完mario 任天堂係咪唔諗住出大game
好似無咩聲氣
一出完mario個勢就無哂

出年有卡比同耀西
不過打橫作品好似唔算大驚

真心有GTA V/SA我即刻衝

通常出嗰年先發佈

睇返 Zelda

點解你地依家個個post link都成日唔落url
關iOS事？果邊唔駛用都click到？

我係yoshi迷都覺得隻驚玩法唔吸引
當初switch 一出覺得佢好多大game好好玩覺得有排玩
zelda, kart, arms, splatoon, odessey.....玩完一隻成日好期待快d再下一隻
到依家係無左呢回事
odessey仲要一個禮拜內玩完
部機一年都未到就已經咁
快d話比我知佢會無喇喇驚喜公佈隻大製作出黎喇

其實老任仲有好多有潛力既IP只係上個世代表現一般先唔出，例如係wario同有一個星星咁樣既野我唔記得叫咩

唔使喎

17年仲有自家大作仲有Xenoblade2同Zelda Story DLC
18年請等1月Direct同E3 Direct。

任天堂作品好似唔算大驚

點解你會玩得咁快，我買左機三個月，淨係玩zelda, splatoon, odessey, 已經冇晒時間，mk,stardew,arms,呢D 買左返黎都冇時間玩，我反而唔想D game 出得咁快，跟本追唔切

係
因為HKG+本身係咁
所以連登都係咁

師兄會唔會搞亂左d野，不嬲主機岩岩出果年都會係最少game玩架wor
同埋其實今年個陣容已經好強大，zelda加mario兩隻goty,splatoon mk8呢d耐玩作品
再加一埋pokken 火紋無雙 skyrim mhxx既冷飯或者二線作品，所以我都唔明點解出面個post仲要個個講到無game玩咁
我仲講漏左mario rabbids 呢隻我好中意既srpg
再加上12月1出既xb2,淨玩主線唔鳩行都80個鐘以上，仲要有中文，我諗正常返工人士淨玩上面果堆都唔夠時間，除非你係大專大學可以一日到黑都打機姐
同埋上面講既大多都係第一方，第三方幾乎無咁濟，但最新呢個季度既財報幾乎全部日廠都表示switch係超出預期，出年會出新作更什至獨佔作品
所以跟本唔洗煩switch會無game玩呢個問題
而歐美果邊bethesda幾乎全面支持，ubisoft都會keep住有貨，再加上rockstar，我諗除左ea之外都唔洗怕無野玩啦掛
所以，慢慢玩住xb1過12月，等1月個direct啦

其實一味話無game果d係唔係忽然機迷
其實有咁多大作，有動作，賽車，party game，射擊，RPG，仲有ARMS呢d新概念嘅game
不論係單人，連線，party都應付到
買機之前都已經知道黎緊會有咩game出架啦
除非完全無做research，買左機先知唔啱自己玩喺度叫春？

佢無game 又唔係我無game, 關人忍事咩
再講打開機果班大部份都雙修架啦
依家我打緊DQ11, 12月又要打人中, 忙到仆街

又有人入黎淨負皮就走左去，野都唔講句

光神話會唔會再有新作呢唔知，3ds果隻轉型得好成功，大亂鬥會瘋狂吹水

鬼有話唔岩玩，鬼有話唔知有咩game
由出switch果一日已經買，我不知幾鐘意switch啲game，玩game玩得快都有罪

等緊XB2打飛機

岩你老母

真心唔係講緊佢
係佢完美對號入座

一定係odyssey睇住攻略爆機當玩完
mario kart 同 splatoon呢啲連線game都有得“玩完”

對住啲gk講咁多做乜 比你講得贏就唔叫gk喇

有冇人玩緊SKYRIM?
值唔值得買?

下年正統pokemon同火紋 都話冇game玩

少少情報都未有就算啦

今年就谷得好好啦, 希望引倒三廠下年出多D game 落去啦

但求三廠唔好咁多ea呢類仆街，你多一間離棄你就越黎越傷

財報寫左火紋下年出

stardew valley有冇巴打玩緊?
game 鋪唔見, 日本eshop 唔見,
要點入手

未玩過又想拎出街玩可以一戰

呢D唔算咩情報啦

ESHOP

隻la noire lag唔lag? 係咪行30fps?有d想入手

唔lag,但隻game品種問題好難比到爽既感覺你

非日本

墨西哥最平

做咩

正到仆街

有冇rocket league 爸打? add黎得閒一齊踢波

巫師3玩兩玩都覺得悶，買唔買上古好？

等實體同你諗諗

去望下佢個劇情/世界睇下吸唔吸引到你

硬係有種化妝袋嘅感覺

玩skyrim , 巫師果d 有中文睇劇情係好玩好多又投入d, 英文有時比較深get 唔到想表達乜野

是咁的...
今日聽LO仔講先知聚係12月23號
但係每年既23號我都有重要約會唔可以甩底

電玩直銷網好過所謂良心肥仔多多聲

btw 好心米奇老尾呢條賤種出返去啦

冇電腦/有排都唔換電腦咪買

有得揀就一定電腦版

小圈子都搞到咁www

skyrim係咪switch都無中文?

有中文

我都有興趣買switch版，電視玩又得拎出街又得
電腦好似冇原生中文？
我steam買左skyrim, 但果陣好似要自己另外搵漢化
而家部pc打左柴，得返部mac,未必可以用得返d非官方漢化

想買sd卡，有無話邊隻牌子，type好啲？

執柒佢囉

Macquarie expects Nintendo would sell 7.5 million units of Switch globally in Oct-Dec, more than Ace Research Institute's view at 7 million.

買番80MB/s嗰啲

到底全盛時期既聚要執柒幾多次

Lego Marvel 係美國eshop買有無中文字幕

有無人有性趣?

無呀 我就係買左先知無

資本主義霸權報又幫電子垃圾打飛機

The 25 Best Inventions of 2017

“When you have a great game, that moment of disappointment is when you have to stop playing,”says Reggie Fils-Aimé, president of Nintendo of America. And so, with the Nintendo Switch, you don’t have to. In one form, it’s a handheld tablet, allowing a single user to game on the go. In another, two controllers slide off from the sides, allowing multiple users to get in on the action. Once they get home, they can slide that tablet into a docking station and continue playing on a legitimate home console. Gamers seem to like the flexibility: Nintendo has sold 7.63 million Switches since its March debut; it’s expected to surpass the company’s previous console, the Wii U, by the end of its fiscal year. —Lisa Eadicicco

wow 咗幾多年...

唔會忘記巴打既犧牲
唯有等實體版

lego d英文同mario一樣咁易

已經有更好，pass

反而想用黎裝化妝掃

先介紹一下回答問題的Chuggaaconroy，這位是很有名的ㄧ位XB1歐美實況主，將XB1打
到100%完成，可以說是讓XB1在西方火起來的重大推手。

Q1:素材是否比XB1容易收集，不會太隨機性？
A1:比較像XBX有地圖技，可以根據地圖技出對應的素材，所以相比之下有感覺比較容易。
(這點有點疑問，我一直覺得應該是根據地域決定會噴甚麼素材，再透過地圖技去追加掉
落，但是Chuggaaconroy又有特別提到沒有特別注意到能透過地圖技增加掉落，詳細還是
等遊戲出了再做確認)

Q2:英配如何，覺得應該開英配玩還是開日配？
A2:我覺得這是個人喜好，本地化部分是由歐任來執行，所以配音都是英式腔為主，個人
是滿喜歡英配的，但因為口音頗重可能需要花點時間習慣。

Q3:在不劇透的前提下，想問一下這次的故事走向和XB1相比是否更加”輕鬆”一些？
A3:我覺得故事很好地匯聚了幽默和嚴肅的段落，其實就跟已往XB系列講述故事的口吻差
不多，我沒覺得這次人設風格的轉變，有讓故事變得更不XB，就像薩爾達的風之律動一樣
，雖然美術風格很可愛，但講述的依舊是一個嚴肅的故事。

Q4: 在不劇透的前提下，想問一下這次的故事走向是否會和XB1一樣讓人感到震撼？
A4:根據目前遊玩的進度還無法回答這個問題，因為還不知道故事之後會怎麼走，只能說
我現在很投入在故事中，而且故事也滿快就進入主軸。

Q5:對一個在XB1因為世界太大或是機制關係而沒有感覺到太大樂趣的玩家來說，覺得XB2
這次做出的改變能改變他的看法，讓這類玩家樂在其中嗎？
A5:如果你是覺得之前地圖上的東西太多太分散的話，這次的地圖有讓我覺得變得比較集
中一點，地圖還是很大，其實還是很像XB1的感覺，但是因為地圖太大讓人不知所措這一
點應該有比較好一些。

Q6:可以改變Driver們的服裝嗎？
A6:不行，裝備以不可見的飾品的形式存在，會改變的外觀只有當前裝備的Blade，會背在
Driver的背後。Driver們從頭到尾穿的就是他們那套服裝。

Q7:目前哪一把Blade是你的老婆？
A7:這個其實我有先想過要回答什麼了，我知道如果回答我喜歡的是焰，一定很多人會認
為原因是外表，不過她真的是一個很棒的角色，其實目前也沒有讓我覺得特別討厭的角色
。

Q8:跟荒野之息比起來，攜帶模式下的表現如何？
A8:在攜帶模式下運行上還是一樣流暢，但是畫質確實感覺到有降低，特別是遠景部分的
貼圖，但是攜帶模式必須做出妥協我覺得可以理解，運行流暢，畫面可以接受，又可以帶
著走，對我來說就夠了。

Q9:最辣的哥們是誰？
A9:寅！(不假思索)

Q10:雷克斯作為主角給你的感覺如何，他是否有深度，會讓人欣賞，還是像他的人設一樣
，感覺很一般？
A10:我必須說他的人設長這樣背後是有很多原因的，我原本也覺得不怎麼樣，但是打過遊
戲之後就能理解了；至於他的個性，他滿莽撞也滿有膽的，有時後會衝過頭，我還滿喜歡
他熱血的一面，我覺得他跟修爾克(一代主角)是一個很好的對比，因為他更年輕，其實他
也不笨，但是比修爾克熱血很多。我覺得他確實是個很有個性的角色，看著螢幕裡的他頗
具娛樂性，我覺得這才是最重要的。

Q11:得到ㄧ把新的Blade會很困難嗎？
A11:還滿簡單的，至少普通稀有度的核心水晶，遊戲裡會像這沒什麼一樣一直丟給你，稀
有核心水晶稍難一點；得到新Blade很容易，但是得到你想要的Blade就是另一回事了，我
常常要將就使用我現有的Blade，因為可能這把Blade的某些技能我不喜歡但是又需要他的
另一個技能。你也不會因為得到一把稀有Blade就馬上變得很強，得到新Blade意味著你可
以有更多的新技能去嘗試新的組合。

Q12:稀有Blade在故事中有戲份嗎？
A12:有些Blade會像焰一樣在故事中有戲分，但是大部分的普通Blade都只有同調時的動畫
，沒辦法再講得太詳細，因為這個部分任天堂不希望我們講得太多。

Q13:稀有Blade會重複獲得嗎？
A13:這個我不太確定，我有拿到幾把稀有Blade，但是還沒拿過重複的。我是有拿過重複
的普通Blade，不過其實也在意料之中。我知道普通的會重複，但是稀有的我不太確定。

Q14:這遊戲會不會太大，我平常可能沒有太多時間玩
A14:如果你可以接受用攜帶模式玩荒野之息，那我覺得用攜帶模式玩XB2會比較適合你，
XB2是個超大的遊戲，所以你如果覺得很麻煩就可能要考慮一下，但是我覺得遊戲的教學
部分做得很好，不會讓你有不知道該怎麼玩的狀況出現。

Q15:我看了很多影片還是看不懂在打甚麼，戰鬥會不會很難理解？
A15:關於這部分我很喜歡這次都只要按一個鍵就可以發出指令，換Blade、使用技能，不
用再從一排技能條中一個一個選，所以在介面方面我覺得只要你習慣了就很容易能理解戰
鬥的操作。在不了解的狀況下從第三者的角度來看，任何一場戰鬥都會覺得很混亂，到了
遊戲裡面跟著教學一步一步學習，習慣後就可以很快上手了。

Q16:如果我不去旅館休息的話，經驗會繼續累積還是說會消失不見？
A16:經驗會一直累積，然後你再自己決定要甚麼時候升級，這部分主要是讓玩家可以自行
調整難度，不會因為我要拼100%完成度最後變得爆幹強一路碾壓。

Q17:技能是按XYB發動嗎？可以更換技能嗎？要如何發動連鎖攻擊？
A17river技就是按那三個鍵發動，一把Blade會有三個以上的技能，但是一次只能裝三
個，可以在戰鬥外自由做更換；連鎖攻擊按+號發動，但是隊伍條必須先集滿。

Q18:XB2的場景多樣性如何？這次的故事也像XB1一樣有很多神轉折嗎？
A18:我目前玩到的每個主場景都很不一樣，至於神轉折的部份我目前玩到大概一兩個大轉
折，但是沒有到很瘋狂，就算有應該也會留到結局前。

Q19:戰鬥打起來會不會因為角色的動作讓你覺得太慢？
A19:戰鬥的速度是根據你給的指令產生變動的，一開始沒多少技能可用就會感覺打得慢，
等到機制都打開，開始各種接技之後就會打很快了。

Q20:這次的互動性是不是有比較高，雖然XB和XBX的世界很大，但是感覺互動性很欠缺
A20:這次有要用地圖技解謎的成分在，可以通過用地圖技到達本來到不了的地方，也有ㄧ
些需要跳躍技巧的地方，總體來說覺得跟環境的互動性有提升。

Q21:升級技能是怎麼運作的？Blade的技能只有三個嗎？還是說技能是在同一種武器間共
用的？
A21:剛剛有提到，每把Blade有多於三個的技能，升級技能要消耗點數，這些點數在使用
Blade戰鬥時會各自獨立累積，要升這把Blade的技能就要消耗這把Blade的點數。

Q22:天氣是否還像XB一樣是隨機的？有沒有辦法去控制特定天氣的發生？
A22:天氣是隨機發生的，但是在某個點會開啟一個新機制，可以控制特定天氣的發生。

Q23:Blade會重複嗎？重複的Blade可以幹嘛？
A23:剛剛有提到Blade會重複，重複的Blade你可以留著，也可以拿去某個地方壓掉轉換成
素材，這些素材可能是用來升級Blade用的，我壓得不多所以不太確定，但是可以確定的
是你是可以把多出來的Blade壓掉的。

Q24:XB2整體感覺比較像XenoSaga、XenoGear還是XB？
A24:當然是比較貼近XB，但是也有些地方像XenoGear，像是一鍵一指令的部分。

Q25:音樂風格比較貼近XB還是XBX？
A25:我會說比較貼近XB，不只是因為XBX的外星風格還有饒舌曲風，還有因為作曲者都是
XB的原班人馬的關係。

Q26:這次的角色都很有個性嗎？除了雷克斯外可以操縱其他角色嗎？
A26:關於角色我前面已經表達過我的看法了，每個角色的表現力都很棒，所有隊伍中的
Driver也都可以做為操作角色。

Q27:普通攻擊必須站樁這一點會不會影響你的站位還有戰鬥的節奏？
A27:確實會影響我的戰鬥方式，我只會在我覺得值得的時候才會移動，不過我不覺得這是
件壞事，整體來說戰鬥節奏沒有太大影響。

Q28:介面可以調整嗎？
A28:可以把技能的效果說明藏起來，也可以調整小地圖的顯示和大小。

Q29:對話框還會像XBX一樣小嗎？我還得湊到電視機前面才看得清楚
A29:謝天謝地，不會了。這次的對話框和字體都加大了。

Q30:支線任務有趣嗎？
A30:有些支線意外有著不錯的故事，目前還沒有遇到和主線掛鉤的支線，不過我覺得一定
會有，在解支線的過程我也沒遇到過卡住的情況，總體來說我還滿喜歡的。

Q31:這次的羈絆對話是全語音的嗎？
A31:是的，很高興它們這次是全語音。

Q32:TV模式下的解析度是多少？
A32:因為官方沒說所以沒辦法100%保證，但是根據我的ㄧ段錄影測試，大概是接近1080P
30FPS。

Q33:可以告訴我們羈絆環的作用，還有Blade的升級自定義有多深嗎？
A33river升級的部分可以選擇要獲得的技能，Blade部分則是完成一個個要求的目標來
解鎖新能力，和Blade一同解任務、戰鬥會提高信賴。

Q34:雷克斯可以拿遠距離攻擊武器嗎？以太是否還是本作的魔法屬性？
A34:以太還是魔法屬性，會影響恢復技能的恢復量；角色可以裝備各種類型的Blade，裝
備不同的Blade會對Driver的屬性產生影響，雷克斯可能裝備了遠距離Blade會變得比較軟
，裝備坦類型的Blade就可以變坦。

Q35:你感覺到了嗎？Are you feeling it？(XB修爾克的台詞梗)
A35: Yes, I’m really feeling it!

邊個廢青咁得閒翻譯 GX 啲片

香港買個版本應該係日配架可

講真，TIME 依篇嘢真係不知所謂... 睇到 "Makeup Shades for Every Skin Tone" 已經覺得得啖笑

LEGO Marvel 1代玩過Steam
雙手鍵盤操作冇玩一排就完全唔記得晒點撳
LEGO系列用手制應該會好好多(不過我未試過)
搞到有啲想買呢隻2代

得三格擺game?

Odyssey 100%了

仲有兩個禮拜 但係我3ds ps4 仲有三隻rpg開都未開

剛買rocket league
完全玩唔掂

就100 %
zelda 下年先
唔知其他咩啱玩

Xenoblade,jrpg,12.1出

This trip was really amazing
希望好似galaxy咁快快手出2

Jan 5
€49.99

sega柒撚到
買左左邊仲柒

Download 緊

都係預咗要玩好耐先上手

買書送？
睇落平平地唔錯喎
有伏？

伏又冇乜，覺得啱駛咪買袋送書

買定等NS版出就有用

痴線 做咩送都送唔切

因為樣衰
好景見過$10一隻

行版confirmed

初玩唔好盲追波,食定加速留係門前
執雞仲好,到上手先再練其他玩法

$70 USD

睇左實物，太軟

同你一樣
10月先買機,爆完odessey表關之後玩緊無雙同mhxx都已經冇時間 間唔中玩下pokemon同女朋友pk下,本身想買埋lego但係諗諗下買番黎都冇時間玩都係唔買住

有咩唔同？

多本guidebook(有少少美術setting 睇)
同map
價錢一樣

行版係 中文？日文？英文？

是咪中文更新,係既忍到18年出先買

其實呢隻game 有朋友黎玩仲係好正

玩法太簡單
個個玩一兩盤就停手

依家新加果個3打3會唔會可以襟玩d?

終於買咗DOOM,又話垃鴨驚..成個黃金得一間有..間間都話賣哂
玩下獨撚MODE幾爽
光影,FPS都還可以係蒙咗D
不過整體唔錯

同而家買到果d有乜唔同?

你就樣衰

呢隻係咪即係果時PS3 果隻乜鬼女戰神果隻GAME？

遲啲出，睇黎之前啲廠話會投入返資源唔會齋講

好
買PS4版

少左張實體地圖同 書

應該原定唔出
臨時臨急先話PORT埋比你

少左野咁有冇平d ?

中文官網

我意思係而家買果d 少左張實體地圖同 書

日本新包裝版同舊包裝版係同價錢，
新附送既書同地圖有散賣，500 一套。

香港我諗d 仆街實拆開黎賣，加$50先「送」地圖同書俾你

女武神正啊

戰場女武神都係本傳最正
蒼藍革命果種風格同設定真心唔多掂

switch既表現究竟會點呢

有無巴打玩過之前PS4個版本，係未1好玩過2? 諗緊買唔買晒兩集。

我當年玩3DS1代版自己覺得係近年最好玩嘅BIO
2代就玩到一半棄咗

巴打想問某隻game既表現定係switch作為主機既青現

有得只係買一集咩

女武神

行版得第一集（因為無港伏e shop）

即係合集得美版?

日版都有

唔好玩所以棄?

唔係買完卡帶有第一集,第二集就可以上網down埋架啦咩
利申,上網睇

我瑪兔買完未玩過，同期MHXX玩左成160個鐘up
下年我估任記都要停下牌，第一年出完牌引左人買機開始要慢返少少
希望三廠會有返野出

應該係比個code上e shop DL

點都唔會停晒
暑假/聖誕點都會出一款主力

我諗下年貨應該都唔會少，等睇1月direct

黎緊2018有啲咩重大既出game日子
除左E3就咩都唔知,聽人講game award典禮都會有新game消息發佈

之前講左holiday後會有direct

數位版唔知,卡帶被係卡入面有第一集,之後比CODE你上eshop down埋第二集

繼續同步不能
出左一年仲係咁
定係同Sony有協議

老任主要靠e3同tgs前果次direct(老任不嬲唔會參展tgs)
其餘都係老任自己唔聲唔聲爆出黎
加上佢好少提早超過一年就宣傳隻game
唔係好識玩空頭支票戰術

拎SONY 黎搵奶粉錢，SEGA可恥！

好多人買PS3 係為左FF15
好多人買PS4 係為左FF7 重製

一係一早簽左限時獨佔
一係近排先決定port比你

屌唔好提 ps5都唔知有未

明顯係本身無預你份
見你賣得好先臨時預埋你
呢個咪就係佢地財報中既加大力度支持switch

第二個似d ,連Xbox都有就應該冇乜協議,取代左PSV個位

好過冇既
呢隻好野黎

但9月果次direct對日本黎講好廢
新game之前未講過既淨係得dq builder 1,同埋兩隻上線左幾年既online game

Doom,德軍總部對日本黎講0吸引力咁濟
其他又一早都知，只不過講返個日期

其實仲有隻空頭支票metroid prime 4
yoshi 火紋 pkm出年都有新作
不過都係自己野
依舊三墳

定期嘅

Nintendo
年頭Direct
春夏Direct
E3 Spotlight Direct
秋冬Direct
Game Awards

PlayStation
PS Showcase
E3
Paris Games Week
PSX

Xbox
E3

Xbox

xb都係由得三廠自由發揮
佢自家果幾隻每年喺e3出trailer都夠班鬼佬j

過唔過到百萬呢

醒起三廠有隻都唔知係咪仲整緊既dq11

難d,comg first week加埋哂1400點
上之sm加埋哂2800點，出琴黎係185萬
咁計加次應該差少少過百

マリオに新しい相棒！？
Nintendo Switch用ソフト『マリオ＋ラビッツ キングダムバトル』は、2018年1月18日(木)に発売予定です。

之後unreal會議講左整緊，ps4版本，好似話因爲個unreal4 版本唔同所以搞咁耐
但琴時出琴黎遲人成半年，仲有幾多人買
不過最想係有中文

cap水大作
加得丁屎咁多新野

pokemon下集係咪出落switch度?
3ds收爐?

係

出隻3ds質素

聽講好似話會好似zelda mario咁有破壞性既轉變，唔知係都變open world定點啦

switch首隻粒粒狗牙百萬大作

pokemon要大改既話真係有啲驚
始終玩慣回合制同2d地圖,好驚佢改到變四不像

變arpg

破壞

破壞性既轉變 = 假3d變真3d

出到n64,gc同wii果幾隻咁咪得

其實本來覺得3ds 有機會上到以前家用果種真3d 到
而家出到switch 機能夠晒做 無籍口唔改啦掛

有咩唔同

日版

外國有Review Copy都玩到一半喇，晨早訂咗store版，太遲confirm喇

下年先買

日版原來未出？

呢個世界真係多癡線佬，成段片落埋字幕

變persona或者真女神IV咪得

未玩過 Xenoblade1 ,
Xenoblade 2 有冇關聯

應該無

プロジェクトイーブイ‏

＼11月21日は何の日？／

21日0時、何かがはじまる…？
※これは株式会社ポケモンの公式アカウントです。

都就黎十二月
仲未有worms幾號出既消息

xbox同ps4賣幾錢

有冇online
同識或唔識既人打?

我handheld玩仲清過係電視睇

スマホ『ワールドオブファイナルファンタジー メリメロ』2017年配信！

PS4/Switch『信長の野望・大志』9/9/9/9(36/40)
Switch『ゼノブレイド2』9/9/8/9(35/40)
3DS『カービィ バトルデラックス』7/7/8/8(30/40)
3DS『進撃の巨人2』8/8/8/8(32/40)

Switch『シノビリフレ -SENRAN KAGURA-』配信日が11月24日に決定！

故事薩爾達咁，openworld 3D行路
飛行可以自己飛唔係瞬移，但係都可以簡瞬移
戰鬥系統改到poke拳咁
而且可以自己配招
咁就真係屈機啦

PS4/Switch/PC『タイニーメタル』発売日が11月21日→12月21日に延期。

間廠今日俾人踢爆疑似用Kickstarter掠水

戰鬥系統正傳作一定唔會大改

包保銷量跌到仆街

咁可以當外傳咁出，好似當年出pokemon冒險隊咁

正傳改成咁大把人棄GAME

gf邊有技術整poke拳

一於比返冒險隊我

CC

夜晚攤喺床玩

無10分都算 居然仲有個8分 塞唔夠錢定點

[171124]

XB36
XBX34
其實差唔多

入坑之後就係漫長DLC課金地獄
不過shut up and take my 💰

老任都係得zelda同mario成日有10分姐

塞錢通我都慣性睇最低分
低過xb有少少意外

幾時先肯出返Wii sport wii fit

d細路整完個mii得Mariokart有用

隻doom好似仲貴過早幾日買既

可以點伏，你帶埋部機去，run到就得架啦

面交dl版
唔知啲code點買或者邊度來呢

skyrim 既打擊感就算啦

撞鬼，有上古，Mario唔買，走左去買蛇魔

大概年紀漸大只雙無腦刷

咁就真伏啦
仲心諗實體會點伏

我星期六買398

星期三仲係359

究竟12月仲有冇direct

想問下2k18值唔值得買
之前買左fifa18 點知中晒伏

Bandai有技術整RPG咪得
用Poke拳戰鬥方式黎重製 紅綠版

原來有出worms

好鍾意玩以前

xenoblade 2幾號出話?

戰場女武神4

得御三家免費
其實一隻唔該50蚊

值

利申： 185 hours played

屌bomber更新好好玩但真係無人網連了

FIFA得閒玩下OK,我都玩左九十小時以上

有無ps4 switch 既2k18雙修可以比較下
係咪switch先有延遲呢個問題
無論平時主頁選項又好，射波禁既時間又好，好似都係有零點幾秒既延遲
之前咁多年ps4 都無呢個問題
搞到有時打兩場就無心機打
猶其我主打射波

...

GC PKM最好玩

Blog: 'Jump up, Super Star!' 翻譯歷程

A lot of people think there’s a deliberate “sails/sales” pun in the first line, as in: “Here we go, it’s time to raise our sales!” Sadly, I’m not that clever.

TIME: The Top 10 Gadgets of 2017

#1 Nintendo Switch
#6 Super Nintendo Entertainment System (SNES) Classic
#8 Xbox One X

超任都上到唔係掛

不要質疑你的信仰
好似係

switch online收有冇消息幾時開始

無

上網睇話放電視打得耐會過熱整彎左部機
有冇巴打有依個問題

1. 最熱都唔係好熱
2. 係會彎但官方講法係用新物料所以正常唔會影使用

唔知我有生之年有冇可能見到GTA出係switch上面 SA/VC/V 是但一隻都冇問題

出GVG更加冇可能

可能GTA6 switch 一齊出呢

隻垃圾GVG
可能出係SWITCH上真係會帶動到
不過SWITCH點行得到丫

最舊冇得cancel果隻應該ok

好在上個月先出機
頭幾批貨會出事真係定律黎

PS3果隻應該都行到啦
好玩過PS4

ps4果隻冇玩
差過ps3果隻好多?

垃圾
大爆死

支援機要全解好煩
但其實隻隻差不多冇分別
可用機係多
但冇特色
熱門作品又收埋唔出
起初對戰MODE多缺漏
又冇單機雙打

閃亂神樂24跑出
係時候檢驗HD震動功能

最後不了了之
永續免費

出返元祖VS. Z好過

咩黎

Nintendo Direct Mini Splatoon 2 Special

新場

yes

出唐人街大戰

200gb SD卡 ready

重製gta advance

良品返左Marvel Lego2啦，不過唔知幾錢，晏啲去睇先

我要大場
唔好再update細場
呢代除左河畔都係細場

請問近期出既冷飯無雙入面:

《戦国無双 真田丸》、《無双OROCHI2 Ultimate》、《真・三國無双7 Empires》

三隻都話有齊DLC, 最值得入係咪蛇魔?

你攞翻部PSP出黎打好過啦

Mon 貼花左邊到買好？
BTW 星之卡幾時出

咪玩啦
最抵屌嘅一定係無雙大蛇
咁多隻人仔玩同咁撚多戰役
最on9係Empires

今次ok喎

出左實物圖先好講OK

Smartphone

創造球會系列？

你地捨得食落肚 ？

寧願上手機都唔埋你堆

隻Game 太舊，賣翻原價擺明搞事
2000yen 就差唔多

【Super Mario Odyssey】主題曲 - Jump up, Super Star! (MV中英歌詞,有雷)

香港人MAD

Square Enix on Switch: ‘We want to proactively create new IP and reboot past titles,’ ‘Well suited to mid-sized titles’

Q: Where do you intend to prioritize allocation of your development resources going forward?

A: We base our development resource allocations on the unique attributes of each platform. In particular, Nintendo Switch makes it easier for us to leverage our back catalog of assets and expertise, so we want to be proactive in creating new IP and rebooting past titles for that platform.

動森已上架日本App Store

ALONE BB做咩無啦啦咁認真

即down
有英文

咁好戰入世界大戰POST去同人片
你以前唔係咁架

你踩緊地雷啊

以前間唔中都有同課課吹水架啦

課課點同呢
依家呢班你不嬲都唔理既

冇動森手機POST?
又係IOS先行

買咗呢個，希望到時換嗰陣唔好連個 joycon 都整爛埋

【DN 任天堂Switch NS Joy-Con合金卡扣 左右手柄卡不紧 滑道锁扣】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥qmcL074WGCO￥后打开👉手淘👈

你果個好鬆

An 啱啱都出左

今次唔似釣魚post入去傾下

裝緊

どうぶつの森
167,226件のツイート

未出機
但想問下例如玩孖車
屋企可唔可以有2個人，用同一部機再連上網同其他人玩？
唔知大家明唔明

好似近幾個月有隻past title remake就係係冇NS份

任體反任

隻奶粉合集咪出咗比你囉...

可以呀

TIME: The Top 10 Video Games of 2017

10. Destiny 2
9. Horizon Zero Dawn
8. Mario + Rabbids : Kingdom Battle
7. PlayerUnknown's Battlegrounds
6. Cuphead
5. Persona 5
4. Wolfenstein 2 : The New Colossus
3. What Remains of Edith Finch
2. Super Mario Odyssey
1. The Legend of Zelda : Breath of the Wild

第8做乜

Bwah!

如果cuphead同鹽與聖所肯出switch版就好

地平線又係到混吉
得個畫面嘅劣化版MH

Cuphead (隻game) 係MS嘅
所以無機
Cuphead(個IP) 續作就有機

鹽與聖所好似好正

小心俾人話你踩其它game

Japan trends
どうぶつの森

フレンド
103K Tweets

通信エラー

Twitter連携
16.1K Tweets

個盒好靚

有港版
唔知新作會唔會都有中文

想買黎拍n64 kid時光飛逝版,之後再送俾人

sorry 聽晚買多盒當打和喇好嘛

再嘈CAP你圖返高登開名批鬥

PlatinumGames game designer and director Hideki Kamiya is known for terrorizing Twitter on a daily basis and his legendary titles he worked on during his days with Capcom. In this week’s Dengeki PlayStation, he had a little message for his former employers about some games he’d like to help them make. [Thanks, Ryokutya2089.]

Here’s what Kamiya said in the interview:

“I want to work on a Devil May Cry and Viewtiful Joe remake, or a true sequel for Okami. A cooperation with Dante (from Devil May Cry) and Bayonetta might also be fun. Dear Capcom, if it’s okay with someone like me, I will help anytime. Best regards. Everyone, bow down your heads together with me!”

Worldwide trends

どうぶつの森
461K Tweets

フレンド
130K Tweets

垃圾SER

新Mode

#Splatoon2 is getting huge updates! New hairstyles, 140 more gear items, new stages, new music, a new battle mode, and more… Check it out!

無game出咪翻炒舊game囉

有新遮用

新髮型 11月24日更新後開放

新裝備(全新+前作) 共140個 11月24日更新後開放

新場 「ザトウ超市」11月25日開放

Ranking新mode 「蛤」 12月中旬開放

新Band 「From Bottom」, 3首新歌 11月24日更新後開放

其他更新詳細聽晚公開,敬請期待

Salmon Run 「三跑」 新場 11月24日更新後開放

咩事load 唔到圖

又load 到

有新野拎返出黎玩

11月24日其他更新內容:

1.等級上限解放至 99LV
LV99後玩家更可以透過同肥貓傾計 轉生至 ★1 繼續升LV

2. Amiibo新功能: 於對戰場地內影相

3. 平日對戰/Ranking/Fest單人戰時玩家可以起 等待室中轉武器

唔知有冇提過
octopath traveller 有冇意慾出實體

「蛤」Mode玩法

玩家收集散落場上四處的「蛤」
收集到嘅「蛤」會跟隨住玩家
然後玩家要好似射籃咁射入位於敵陣嘅「籃」度
最先射夠100分就為之贏

「籃」一開始會俾一道牆保護住
儲夠10粒「蛤」後玩家會獲得1粒「超級蛤」
「超級蛤」可以用來破壞道保護牆

射敵方可以偷佢地啲「蛤」

英文官方解釋:
A second free update, arriving mid-December, includes a new game mode: Clam Blitz! In Clam Blitz, competing Inklings are tasked with collecting clams scattered around the stage. After one is picked up, the clam follows the player. The objective is to throw the clam into the basket near the opponent's base. The first team to score 100 points wins! But, of course, this being the fiercely competitive world of Splatoon 2, things are not as easy as they seem. The baskets are protected by a barrier, which much be destroyed first. After collecting 10 clams, the player will earn a Power Clam. These super-powered clams are the key to breaking the barrier, so strategy will definitely be involved in which clams are used to destroy the barrier and which are used to earn points. Not to mention the extra-satisfying opportunity to steal opponents' clams by splatting them.

Pokémon Duel ver. 5.0.0 更新預告

運game

11月24 個更新總共會有4個新場

Mako Mart (全新)

Shellendorf Institute (全新)

Walleye Warehouse (一代複刻)

Arowana Mall (一代複刻)

(後面3個懶得揾高清圖 )

Worldwide trends
どうぶつの森
536K Tweets

Japan trends

ガチアサリ
21.4K Tweets

empire 買steam 版啦

個更新幾大規模喎

其實一開始提遮呢把武器就諗應該係呢種用法而唔係傘面射出

George Fan‏ @thegeorgefan

Regarding recent rumors, it is true I was laid off by EA/PopCap, and also true that I was against making PvZ2 a freemium game. That's all I'll say on the matter for now

*最近傳EA炒左植物大戰疆屍個製作人, 因為佢反對將PvZ2 整成課金game

1代係良game
2代係垃圾game

佢特登唔講因果關係係驚俾人告?

btw 關任豚 post 咩事

有無邊條HDMi轉換器推介？ 唔想用原廠個個咁大舊

search下「酷威」

Sega
Happy 25th anniversary Sonic 2! We've added the remaster to our line-up of free (ad-supported) mobile games!

有冇人有買rocket league
美版eshop好似好多野送

由Eden Game開發的《 Gear.Club Unlimited 》為Switch首款即時駕駛遊戲，亞洲版預定於2017年12月1日正式發售，該版本提供繁簡體中文、英文和日文四種語言供玩家選擇，而內容包含歐美版相同的內容外，還有機會得到香港限定超限量特典「Gear.Club Unlimited 直杆雨傘」一把！想得到的玩家，發售日當天就盡快購入，馬上跟朋友來場賽車大混戰吧！

垃圾驚搞咁多野

點解YouTube果條annoyingbro gaming加條自家intro就偷撚晒人地啲game片做自己野都無人屌 ？
views數低係一件事，但呢啲賊黎

wow左嘅話sorry
animals crossing 非澳洲版已出
訓前一玩

Pubg會唔會有機出switch版 完左beta之後

worms 美國時間23先有定今晚就有

Bulehole依家搞緊隻PS4/NS的新game,
唔得閒port

破壞友情嘅game

吉之島xb2賣569
又天價賣game

畫師聲優陣好似係

日版8500yen,我諗再平岩岩出都要5舊
仲要買兩隻，咁就成千銀了

1game 1掣

我諗xb2 街鋪應該炒唔起掛

驚冇貨多d

Splatoon2最新遊戲介紹影片

有貨？

仲要升番7算

有無巴打知道邊度有lego marvel superheroes 2實體版賣

等12月1

想買上古卷軸5,之前冇玩過，又得NS機，值唔值得買呢?

考慮緊買sd card, 有冇清建議?

我買左玩緊，暫時ok,不過始終六年前作品打怪個陣好膠

大埔有啦，不過無中文

應該放首頁 每隔幾頁又有人問

12月14日

----
開完post先announce

推

霉到要一帶兩味
唔怪得要返正確平台

新髮型柒下柒下咁好可愛

fb見信和同188都有英文版

galgun 三月

機能都唔夠啦下嘛

999